96出世巴絲討論區（8): 灰渡假節 朋友已走

專回新人既吹水post 歡迎鬥慘

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

Post7:

報到

終於上水

放埋條生日list

獨毒留名

96報到區
1月 奇異副學士 姆明家族 貓哥隻貓 射我輕一點
2月 陳浩然 一個打一個 みなみおな 對不起我是單身狗 逸後
3月 hoodie瀨屎褲 訓啦柒頭 清水
4月 東京食屎狗
5月 四眼怕醜仔 緋荔榭少年 榴槤芒飯
6月 肥妹 儒生
7月 擁抱到的絕望 米八貓奴🐈
8月 袋底革命 三人含必有愛滋 伊籐千晃 最怕無柴燒 安堂機械人
9月 矮妹 波台班長 曲奇餅怪獸
10月 你估我想既咩
11月 嘆洋鮑 有頭髮邊個想
12月 比卡超進化 Shockwave 奇異果博士 你給我聽好 假名巴打 閣下用戶名稱太短
巴絲

真毒來也

好忙呀偽毒

你好

女你老母
朋你老母
友你老母

嘩屌 柒到

係度！！！

食緊飯

你冷靜啲

個個條裙短到閪

Yeah

真心 整緊機等緊開緊昅女眼

十點食飯

祝你下年有女

女又沒
女仔朋友又沒
連朋友都沒
節日真係唔知點過

老豆見我咁毒係屋企 話帶我去食雞粥
忽然覺得有d sad

屋企人出哂去 得番我

玩左成日ff15 上個水先

成日係屋企

唉成日話第一齊儲姑婆本嘅best fd出pool啦
登佢開心同時又有啲sad

擁巴瘋了

叫佢介紹個比你囉
我成日都覺得best fd有另一半就好難再聚 除非大家都有另一半先會一齊聚
唔係3個人 會勁尷尬

一班5個女仔
淨返我一個

之前仲有佢陪我
但佢宜家都出埋pool
好啦第時做哂佢地伴娘
做4次就可以大條道理話嫁唔出

平安夜上黎點名

1月報多個

你都96嫁

係呀 我頭幾個post有留過名

你呢排點呀
找唔找到卡數呀

屌 岩岩考完試sembreak搵工
托福唔見左信用卡
今個月唔洗找數算因為凍結左戶口

咁都幾好彩喎
你快啲搞分期啦

聖誕快樂

一直以為你巴打黎
下 但咩原因唔拍拖

好彩咩真係 乜柒都跌晒
好彩冇唔見證件

藍字姐
圈子太細掛
好易俾人fd zone

補領麻煩少少姐
冇唔見證件已經好好
下次小心啲囉

圈子細真係死證
我係圈子細 唔好話拍拖 搵個女姓朋友都沒

二月巴打here

朋友就有嘅
我冇乜女仔朋友 真係得佢地4個
但男仔朋友反而算多
但就真係朋友

女性朋友都沒阿

Sor 等左陣唔見人就訓左
Just off from work

兄弟啲女朋友嘅fd囉
Fd搭fd啦

但其實女仔係咪覺得做左朋友就一世都朋友唔會發展成男朋友

巴打絲打嚟㗎咩

身邊朋友大部分都未拍拖

睇人嘅姐
岩岩出pool個fd同個男仔識左7年先一齊啦

同問

係呀屌

點追

女生男相 唔係你錯

未問到佢
一齊左兩個鐘都冇後日出黎審下佢先

藍字姐
以前高登都係廢時轉

96 LM

唔知點解今年聽返lonely Christmas會有種莫名開心嘅感覺

問完上嚟過兩招 麻煩你

留名

成日係到追動漫
朋友再見啦

住得近係咪都有優勢
我個fd之前有兩個同時追
住得近個個成日送佢返屋企
咁就得米

I don't think so
有車先係優勢

廿歲邊有車
單車就有

殘體字
勿屌

屌你老母聖誕冇英超睇

2月jj留名

有了

但都係無女

26晚有我轟但要返工無得睇

真毒點名，正式啓動！
1.奇異副學士

巴打好快有嫁啦放心

父幹

自幹
儲左咁多年part time錢自己買 開心

唉好難遇到呀

養車都要錢

我相信等左咁耐嘅 都一定會俾你拍返咁耐

訓唔著呀屌

I am back anyone here

Hi

點解啊

唔知 係張床成幾個鐘

仲有2科未考 想死

好q眼訓 但又未番到屋企

凌晨四點

呀！！！！！！！！！！！！

12點要番工 恰左1個鐘就醒左訓唔番 仆街

一覺訓醒又係一條好漢

一路返工一路養

20年
Btw 想知仲有幾多96巴絲仲係a0

停車場都2500
油錢牌費
唔貴咩

渣老豆嗰架算啦

屋企車位無人用 平時要返工返學所以都係weekend driver做馬路炸彈 車年份又較新無乜嘢好整 所以都係有限錢

深潛算 毒撚冇人理 係咁

飲到斷晒片

mk

寂寞聖誕

連老母聖誕都多節目過我

自己覺得開心咪得 理得人

睇返琴晚fd拍d片 笑到仆街

有冇人一齊食飯?

煮家飯

平安夜過左仲有個聖誕節

聖誕冇咁難過
因為你廿四號已經試過

返來了

毒撚來點名

你都毒

黎緊兩日放假無野好做

琴日位藍字絲打呢

過左啦....但仲有個除夕
好彩要返工

情人節

叫我？做咩事

想認識你掛

你個fd有無過兩招

未見到佢呀
廿七先會見到佢

有沒人睇Nba聖誕大戰

好撚傷心 唉

5914

唉琴晚比人隊到收左皮

有冇比人拍片

等你賽後

好悶 你地有冇收到咩聖誕禮物

比人放左做gp icon喇

我比班fd放左上ig

兩支handcream同2條橡筋
仲有塊曲奇

10蚊麥當勞券

成班偽毒
仲未玩完咩

早抖

真毒留名
朋友都沒 打機都單機
人生已完

Chur左三日 玩完了

U mk

朋友學校email過左期 仲有咩方法可以上連登

我係用過期isp 加plus id 註冊嘅
一開始冇驗證登入唔到
9個字之後登入又得左喎
我都唔知發生咩事

有plus id就整到

裝修好撚攰

沒Plus id 可以放得棄

屌你老味
史上最伏交換禮物
仆街仔黎
寧願要麥記現金卷呀

咁你抽到咩 我真係抽到10蚊麥記券

情侶hoodies呀
真係有2件呀
成班都有仔係得我冇呀
真係咁岩我抽到呀屌

Lm

即係你準備有

我塞左落衣櫃底表示冇眼屎乾淨盲
關我撚事咩
點解偏偏係我抽到

著埋男裝出街

終於廿字頭

生日快樂

3月撚
唔知有冇識嘅人呢

屌你老味
我個邊得7度

我北區撚都有9度喎你係邊

新96摺毒巴報到

著緊短袖

讀書定做野

你sem break
我係屋企都係短袖

著heat tech

有關係架咩

返工點著短袖
我屋企係好熱嘅

Office 工應該唔得

完全冇人

回家

今日行完大東山
行完勁攰

留名 11月生日路過

人去樓空

2月撚路過

唔知去哂邊了

係度

拎左份essay，第一次essay拎A

96出世巴打報到

我呢D真毒係平時唔係度
假期先會得閒上水

我一直都係度

返埋今年最後一日工

新一年既願望係有個女朋友

4月路過

31號長駐lihkg

X2 唔出街了 唔洗又哂錢

點定名先

x3 我今日已經要問人借錢食飯 仲出街

X4 太多人，費事出

8月

幾時出糧呀

星期一

Claim返車錢先 我入東涌要14.3 來回都28.6

原來已經出左

出左幾錢

我都出左13k

情侶hoodie

屌不要再說了

垃圾得10.5K

做工程人工多d

想知普通女仔通常會有幾多人同時追緊

今晚聽晚都要返工呀
人工呀

終於有我年份

咪上咁多lihkg啦
幾可會有好多個同時追緊
除非岩岩上u姐

點樣可以識女 真心求教

交友app

我覺得個d 搵人扑野
我想要真心

上水

下水

無左翻學呢個渠道已經難好多

今日特別安靜

個個都有節目

有熱鬧過咩

單身狗入左黎 請好好愛護我

long time no see

希望大家新一年搵到伴侶

單身萬歲

咁又單身左一年

寧缺勿濫

A足20年

不過聽日就21年啦

fd搭fd咁識

你聽日生日？

估唔到31都有毒撚陪我打麻將

想溝你 應該係 除非唔係

有兩個有女啦
全部中學同學黎
平時都打開麻將 冇諗過大時大節都夠腳

有冇得fd搭fd

黎輸下錢俾我先啦

我玩得好屎 實輸

屎成點先

中同fd子唔係去哂旅行就返工
好彩達哥開台

打麻將既次數一隻手數得晒

可以黎做下水魚

窮 得返底褲可以輸

師兄求女女吖

真毒上水 最後幾分鍾

仲有3分鐘

新年快樂呀

遲左14分鐘 補返句新年快樂

又話成班毒撚
點知全部偽毒

大家新年快樂
打緊ow 都唔知過左

真毒

真毒加一 已經係被竇度
屋企都仲係冇人

新年快樂 打緊麻雀

唱緊K 真毒係k房係坐既

仲喺公司呀 啱啱先放工咋

聽日仲要返呀

唔係呀 不過都就 到時上嚟乞個生日快樂

大家都係啦
有冇人有睇達哥倒數
今年好好笑

打緊機

岩岩翻到

潛太耐 上個水
新年快樂

打完通宵機 好攰

病醒了 終於退燒

大時大節先黎病
快啲好返迎接新年

96絲表示 好開心31號同個中意既男仔一齊左 睇睇下戲捉住左我隻手

已經唔知幾多年打機跨年

好幸福
希望你地下年都一齊過

仲係好頭痛

新年快樂各位

放工

有冇睇開動漫唧巴絲打
有冇類似 齊木楠雄的災難
依啲笑番推介

睇開肉番

乾物妹小埋

齊從事真係好高質 依加冇左都唔知有咩睇 一月番又咪開始播

我成日睇動畫 問我岩晒

靈能百分百（路人超能100)

今日放假就洗左好多錢
都係返工好

96留名

放幾日唔見幾百

返工係為左賺錢洗

放一日唔見成千

你搞咩黎

買左個袋同波衫

其實正係上連登 wts fb ig
最高384kb 既Plan 夠唔夠玩

夠哂啦

［點解嘅點解嘅？］心態令你拍唔到拖出唔到pool

幫知靚手啦各位靚仔靚女

要續約 但唔知續咩好

2月留名

11月報到

早

2017年第一日返工就要跑返公司

我12月

2017年第一日返工訓到8點半先起身

9月報到 今日好凍有冇人俾溫暖我

有冇手足有睇Sherlock ?

今日叫凍

又要扮工了

食飯

未睇

2月報到
你地覺得自己後生嗎
絲打..？
我唔想咁快21

經過左18去19同19去20
我覺得20去21已經冇咩野
利申:5月

一直都接受唔到自己2字頭

日日ot放工食完飯 玩下手機就訓
生活定生存

過左20就好快21
利申95 12月 已經21

我都係啊頂....

十月報到 有冇大埔巴打

一月大埔

接受唔到就畢業

好耐無見你 近排搞咩黎

有冇巴打留緊長髮

試過好耐冇剪留長左少少
之後都頂唔順 又carry唔到
去左鏟翻青
鏟果下勁爽

我留緊 依家啱啱好過耳仔

我留到啲陰去要嘴

我依家都嘴到頭髮

係淘寶買左個櫃放figure 遲下等我放滿佢先

你就好啦 我個櫃以年前爛完搵唔到啱心水 依家全部figure返左入盒放左係喼

點爛法

好靜

十月

六月here

木櫃 中間果層斷左

又沒曬人了

？

我訂個個係鋁架玻璃櫃 希望唔會爛

運費唔會好貴咩？

叫賣家直運香港 都200蚊

轉晒做強化玻璃 背面用鏡

8月留名 各位有無學生pt推介

好耐無過黎吹水
大家倒數果日去左邊度過

標題咪講左

斷左片

做緊咩

Office停電 hea緊

在家

翻intern

朋友已走阿

公司無交電費?

咩intern

檢查所以停電

account

好難

sor我有d智障

同行
返cpa ?

big4算唔算

召喚峽谷過新年

佢都唔算 香港應該冇cpa firm

放sem break好悶
btw 雖然已經放棄左non jupas 但又唔想sem 3太差

我仲考緊試

Yo

係其他post有好多96撚架

我一直都在

大家好

幻覺黎

好想快d到星期六
個日送櫃黎

每日補四個鐘頭習，望住啲連自己溫書都唔識嘅𡃁仔，我到底做緊咩

賺錢咪算啦 依d人冇得救

你既作用係書童

96 7月巴打

尋日約中同 聽佢地講以前中學既人個個都讀緊書
得我一個係返緊ft

有咩問題？

就到新年有排

感覺自己讀唔成書 而加事業無成 女又無 錢又無
做人做到好失敗

應該會準時 我上星期二訂 佢話7-10日做好 運黎香港一日姐

有邊個唔係咁諗自己？

十年後去中學聚會 睇住個個都事業有成 有車有樓有女 我就仲係十下十下

可能中六合彩呢

呢d 就無必要ff 太多啦

食車仔面都43蚊

96 9月巴打
2020年將會手渣4球以上 覺得人生已經贏左一大半
利申無父幹 住公屋 絕對係合法咁賺返嚟
想知既再講

好曬啊

入黎串我窮

你真係想講既 我咪俾面聽下lo

話禁快 就有一個中同 走左

有冇人係到 就黎生日先知我愛既人一直心入面有另一個放唔低既人係到 我地以為大家可以一齊 最後原來只係一場夢 睇黎自己一個過生日不是夢

因咩事走 RIP

下個更可愛啊

人流少左好多lu

9月絲打

唉

做咩周圍post依張圖

貓咪好得意

貓奴here

好鍾意呢套動畫
佢既動畫 小說我都有睇
佢既figure我都有

點解女朋友永遠都覺得自己好理性 明知係狗公都要繼續傾計

去海洋公園玩左成日

起碼你有女朋友

係果個海洋公園post見到你話去

BB你唔信我呀 ?

佢就係話我唔信佢

你又走去同d厹傾計lo

96 五月

yr2
gpa岩岩好過2
無得特長

星期六扮工室有無人

然後你又做死狗硬食

你知道晒

我即刻屌佢老母

無架啦 你心入面永遠有條刺
將來鬧交 你輸硬

2尾 想過3

好撚唔開心，同男朋友一齊左三個月

自從第二個月佢知我同第二任有啪過(佢知我對第二任得好感)

佢介意我過去不突止，佢阿媽又唔鍾意我同佢一齊

而且佢好無用，每次當我有咩事，例如：無m黎，食事後丸，要驗孕呢啲

佢次次都好唔冷靜，要我堅強，自己冷靜解決，好想死心

加油 我都係今個sem 先拉到過3

介意過去好正常姐
不過紅字即係想點
又要中出又要驚

這些機會不屬於我

覺唔覺得太執著GPA係代表自己其他方面都唔叻 只可以靠GPA黎證明自己?
利申 就係呢種人 想平衡番自己

的確最簡單嘅量化標準黎證明自己

走唔出呢個想法 就好似困住左自己咁
想學多啲唔同既野 又唔知點入手

96 9月
中六畢業就出黎做野
而家返埋夜校
做到成隻狗咁
好想quit

Part time High dip?

係呀

仲有咁多年要捱 一諗起就想死

屌傾日放grade

係大陸買左層樓 上個月大陸政府出信話會拆我層樓
話賠返舊錢做補償咁

96年11月

96 3月 新人報到
讀唔成書 中學留過幾年班
去讀VTC
依加係酒店做待應
原本有女朋友，諗住努力工作，有個安定日子
幾個月前，結果我帶帽
諗住努力工作幾年，就同佢結婚
結果，咩都破壞曬

年紀輕輕

下個更可愛

年紀輕輕都有咁多錢買大陸樓

老豆嘅資源都係一種資源

捱埋佢啦 讀完HD有門手藝應該可以搵份好啲既工架嘛

high錯制
點解依家啲女仔咁中意派人帽 反而少聽男仔一腳踏幾船
利申 0

時下男性有得揀咩

學d女講 呢個世界無晒好女人

既然係咁咪大家一齊做壞

God damn
大家懂不懂什麼叫做己所不慾

Hi all

緣份既野好難講

我都好想知，我有咩唔夠個個男仔好

愛情哪有分對錯

你有得揀？

新人
96 5月，上年畢業，之後一直都返緊pt

係冇分對錯，但我唔明點解

個女既有得簡 not be a asshole

因為無feel

大家點睇一個女仔要個男仔斷哂異性朋友
甚至打去俾個女仔fd 叫佢唔好搞個男仔

就是一個集醋意﹑佔有慾﹑欠缺安全感於一身嘅女性

我覺得好撚煩
因為條女搞著我
關我撚事咩
我又廢時同人地條仔講佢
好似講人條女壞話咁

點搞著你

打黎叫我唔好揾佢條仔
但我已經好耐冇點揾佢
佢話你地以前好fd 喎
小姐你都識講以前啦屌
佢拍左拖之後我都冇揾佢單獨出去
Wtsapp 都唔多個
都要打黎屌9我

96撚入黎吹下水

你果個男仔fd係點嘅人黎 個女仔咁無安全感嘅

佢算口花個類
對住啲fd 咪9up 囉
可能咁樣條女冇乜安全感
但今次佢應該斷哂所有異性fd
但都唔洗周圍打俾人嫁

今日好攰好多野做
走左去火燭現場睇

有冇巴絲下年去澳洲玩

哪有錢

去咗英國exchange
有無人可以update下我香港而家點
除咗林鄭條仆街宣布參選之外仲有無其他事發生

有冇cc手足今日放grad

Here

又要返工

CC Graduate 幫大家做個心理輔導 你地咩情況呀？

女呀 我想有個女朋友呀

男的也好 不會懷孕

工作中

Cgpa3.6 business 明明今個sem溫得最落力點知仲跌左 你又讀咩科啊

gpa玩撚完

新黎留個名,gggpa

今sem進步左拎3.6

intern+1
有野做就唔悶

大家係邊行,同埋搵intern搵成點啊

收grade嗰吓灰撚左

仲有兩星期放假

我都係Business架 3.6 cgpa都幾好啦 你報non ju小心啲有offer唔難既
我果時sem4都係咁 比心機讀都有跌 有時啲科唔岩讀就會咁

條友好似account

2nd tier 都無野做

k 得local job
要番evening class

其實account就算入到big4都係做到狗咁

好過做到狗咁又低人工

我而加做隻狗咁 人工又唔高

好想月入50k 咁樣d女就會揀我

grad job?
有無做過big 4 intern

埋單好咩

有50k 幾該唔洗掛

可以揀嘅範圍大左

上個水

又平靜返

好耐冇入黎
番工好忙啊

轉左新工？

返cc睇完exam paper
兩科分數都係得50%多D

仲有三日開sem

冇轉啊...做熟左比多野你做

聽日考三科final

咁係好事
好過無野做hea 晒佢

我做dmo

我返黎啦

去日本網上買figure 可以支付寶俾錢 但係大陸用戶先得
垃圾

一個貌似已經friend zone左你嘅友人可以點追

投胎再追過
下世生性d

96新人留名

做暖男

屌我唔想 相處時間短又無feel 到識得耐已經太遲

鬼叫你一開始無feel

不是男朋友但比男朋友更親

我都想問

努力識女中

加油啊
我就放棄左

努力變毒撚中

唔使努力已經係

11月射手撚留名
有無同月生日

有冇一月生日嘅巴絲

96出世巴
今日生日 乞句生日快樂

Hb

樂日快生

生快

生日快樂巴打

屌，上下嚟叫春先

有冇人係度

有咩想叫

灰撚緊機啊

Hihi 巴絲

10月

白龍

講出黎 比大家開心下

我好柒，唔好諗多左
Btw hello

今日買左新figure

96 巴打輕鬆留明

又上下水先

好悶呀

我要放假

返多2日 放假

舊人去曬邊

新人留名

要自我介紹

講你係咪女就得

咁無人需要自介

絲打留名

日本網購返黎既figure

就嚟返去啦

依家先睇到
絲打 20歲既你做梗咩

高登無絲打 intern

Hello 大家好

女 呀 女 呀

過左成個月都未爆post 樓主要唔見埋

原來96年都有post 留名先

12月射手撚留名

各位新年快樂

冇年拜 廢青冇人理

個個唔上水 死現充

冇人認得我

六月

好耐無入嚟

終於上水？

係 但發覺啲人走曬

個個都鍾意新鮮感

熱戀時過後

3 月路過留個名

改左名姐 我係少年

新手報到

你搵到梅莉未

屌你 個肥閪同學串尻我load野慢
我都未話你成日係到訓啦
成績好 大撚曬咩 你老母！

Detail

成績好暫時係大晒

女黎？

仔

我都夠 所以咪係到講出黎

串咪由鳩佢串
肥仔要其他地方搵返少少自尊心返黎

今日21歲生日想乞句生日快樂

未啊屌你

多謝

路過吹下水，希望有人

各位生日快樂

冇人架啦唉

遲來既生日快樂

有無人續左bno?

有續 出面有薪火post 可以睇睇

咁耐沒上水 上一上黎先

情人節快樂

個個肯定有約

10月生日 留名

5月金牛留名

見到有95 97post 冇96真係好sad
96係咪冇單身狗

哩道有一隻

搵我？

情人節終於見到96個post
年尾出世路過

全部都係單身狗
所以無人講野
單身狗無野好分享

好耐冇見post主講野

情人節毒在家中玩仁王

連登出果頭一兩星期都幾旺 可惜依家

死城

執....執....執柒左佢啦

不如開tg group,會活躍少少

呢度都唔講 何況tg

不願面對的真相

你班死偽毒
毒撚係乜group都唔會有

笑什麼
你也想偽

摺埋打機

新人 hi

打卡
96a0巴

有冇阿狗今晚睇波？

豬腦

皇狗

睇住今晚輸緊三球換佢入黎追返一球 總共四球夠數收工

你個名

96雙魚lm

你估會唔會好似巴塞咁柒

訓醒睇賽果

其實係 聽朝九點堂

早抖 我都訓了 雖則12半堂但係起碼訓10個鍾先夠

新人加入

不嬲難兄難弟 柒就一齊柒

Gg

雲爺爺

5-1=4

頭先表白失敗 求安慰

點失敗法

屌你仲笑
當我兄弟

我呢個係另類既鼓勵法

唯有是咁

再表再厲哦要

連登無愛呀

我既愛只限acg

咩係acg

Anime Comic Game

激將法

今日好黑仔呀屌

點黑法

又係你呀？

好耐無上黎

冇曬人架啦呢到

個個生活充實仲洗上連登？

呢到無晒人 得返幾個人得閒上黎up一兩句

我今日幾好彩 打牌摸手幾好

95 97都仲有人 96就

最近好唔開心

你當呢到係樹窿咁傾訴就得

講岀黎大家開心吓

20歲咗咁耐個人仲on99咁

有童真好事黎

啲人有女

96

新人

新人，快啲同我瘋狂吹水

96潛

返工好悶呀

返咩工仲未收工？
（sorry 無追post，如果你講過我都唔知 ）

其實六點已經放左工 我只係呻下

我都想悶無野做，食完飯一陣又要溫test

我既人生好苦悶又垃圾 asso畢業就返工

好正路wor畢業後番工邊到垃圾
不過我人生都好苦悶，份人無專長又無興趣

發覺返左工就大洗左

正常啦！我都想快啲畢業出嚟搵錢呀
雖然明知果陣又會想做返學生
但宜家食個lunch廿一蚊都左諗右諗真係好sad

以前就直接返屋企食，而加就日日諗食咩

港島番工餐餐都60蚊

依一兩年真係好摺

你肯定係呢一兩年嘅事？

我每日都廢盡心思搵又平又好食既野食

有無人覺得無女係追番黎
條條女都係本身中意個男仔先得
我呢d毒毒點都無可能吸引女仔
班mk一黎就食哂d女

你未遇到姐
毒毒表示係高登遇到ex
咁就過左年半

以前有人叫出黎聚都一定出 依家就習慣一個人飲悶酒

毒毒表示遇不到女女
咁就過左廿一年

好勵志
但係咁樣追女仔既話
即同一個唔鐘意自己既人拍拖
咁樣唔會拍得好辛苦咩
sorry for 1999

你既意思姐係想做player漁翁撒網
其實都係各取所需 睇你過唔過到自己果關
但我寧願等都唔會咁做

所以我已經投入左acg既懷抱

等到咩 等到個女仔
佢好快都會走
因為你唔矜貴

96年12月留名

再黎一個96年12月留名

呢到已經無人

你地出左黎做野
定係讀緊asso/hd/degree?
有無人仲讀緊書

出黎做緊野 讀建築

讀緊書 year 3

小弟今日生日 入黎求乞幾句生日快樂
毒到1個點 冇朋友記得我生日

Happy Birthday!

生日快樂🎂

小妹都係今日生日，上黎乞多句生日快樂

好悶呀呀呀

我覺得係post名問題所以先冇人入黎

唔係 其實好多人入黎
只係無人無野討論咋

生日快樂wo 發現好多同學朋友都係今日生日

雙魚

成個post都係生日快樂

多謝咁多位巴絲送比我既生日祝福
樓上巴打莫見怪 毒撚要係網上先搵到溫暖呀

其實毒撚一個最開心

搵d野傾下啦
一陣lunch食咩好
有無人試過mos burger個買一送一
抵唔抵食

你搵到人買一送一咩

自己食晒兩個囉

好肚餓

我朝早8點返工 到而加淨得一杯水落肚

All you have to do is stay, a minute.

負載睇車 好撚悶

冇得蛇咩

平時蛇完 要還

96 年 的 我

已經 出左黎社會 兩年

人大左 要諗嘅嘢 多左 將來 工作 家庭

想去 真真正正去 識下異性

但機會都係唔多(本身工作環境係男人多)

朋友一個一個 有伴 已我就.............

踏入2字頭 希望 今年有所改變

2017 我

人生滿希望

如何可以解悶

巴打 你個名.........

我好似明白左d野

感情既嘢順期自然喇！

明白左d咩野

點樣認認真真認異性

認真我覺得愈在意愈難有

已經無在咩在意 但依然都無

參加多D活動，唔主動reach out 好難識人

對d無興趣既活動我無動力去參加

咁你覺得咩活動係有趣

我個人比較三分鐘熱到，咩都玩過下

平時做既野都係睇動畫打機買figure,網上購物

係咪無得救

我連興趣都無

遲下買左dd娃帶佢出街影相先

過多排先出，依幾日好凍

平時有出去打波 不過冇乜女

Sporty

由細養成既習慣黎 老母叫我小學果陣搵樣興趣 衫衫學跆拳 不過唔鐘意比人打 去左學羽毛球 一打打到依家

細個哮喘好嚴重你咩做過運動，大個想學下打泰拳又無衝動踏出第一步

無先啱

依家睇番韓國d人打跆拳又覺得好型 打拳就不了 最怕做運動有身體接觸

處女男 日日度日如年

以前中學試過打架抗奮得制唔怕痛

嗨痾 我又回來了

幾耐冇見

打架

幾個月？

之後為左個女仔修心養性 最後傷心得制變左個毒撚

歡迎加入

she doesn't give a shit

新人加入

96嘅大家今年21歲啦，生活過得如何

生活： 食訓痾 返工

自從第一個post都冇見過

讀書讀書讀書

X2

新人加入 hello

有前途 唔似得我讀唔成書出黎做野 又無一技之長

唔係 我中間有番過黎架

做咩今人咁多新人

一兩句囉

因為成日去左追故 一跟唔貼就甩左搭唔到爹

呢d野求其啦 唔洗知道晒所有野 隨便廢up都夠

96巴打路過 , 決定留名同負評

呢句真

依家隔幾個鐘先入一次黎

半個鐘咋嘛 咁我隔離有個post呀嘛

點解

睇唔起我地

鬼叫你係單身狗

咁改名先

舊人路過

拍拖十日便分手，個心拿住拿住

新人路過
對住d功課就好想死

新手黎啦
以為一直都冇96既post

Long time no ccccccc

十日真係叫拍拖 🤔

連登第一日就有 成為最快沉既9x post

+1

星期六了 明日終於放假

但係放假 你又可以做d咩..............

25/2/2017

96的我

動了情都算嘅

貪得意姐 我係新朋友

佢話想俾機會，十日後佢自己覺得未ready就完了

訓左成個晏就 係時候外出活動

頂多叫曖昧

玩鳩你咁

我都6點先起身

HI

BYE

Dllm

我係你細佬

我細佬唔係96

扮住96先

WTSAPP左你

你走呀我細佬冇你咁仆街

毒撚whatsapp冇人搵

唉一到假日就日夜顛倒

有追你個post

走囉
岩先特登down返wtsapp咖

走快啲

咁多人都追過咁
個個見我留言都認係我細佬

聽日再走1cm

唔夠遠

雙重人格

明明一直叫緊你走

兩個post雙重人格

因為你真係唔係我細佬

如果係既話 你仲驚

係既話起碼我可以同佢講野

傳紙仔啦

我同我細佬都可以2星期唔講野超過10句

傳紙仔要寄過去

你唔係香港?

佢係堂細佬 唔係同屋住

搞走哂啲人

個post比你兩個又搞到靜哂

對唔住我走

有冇人覺得自己變左好多
17果年考完dse開始接觸多左人同social左
18果年sem break同左個絲打一齊左半年
19果年果始成日去打麻雀 放假三點都未番屋企
20果年就開始摺番同同堆巴打劈酒
明明以前唔酒唔賭
男校撚

覺架 由摺變yo 而家又摺返

+1 當係自己成長左囉

恕我直言 水泡

本性難移

反而愈黎愈唔中意出街
放假就中意係屋企做廢青

lm

今日又忍唔住手玩返pad

好想叫春

叫啦

春

果然春

笑狙

聽日又要返工

又話叫

屌 食完元氣肚痛 痾左兩次 次次都就快裂開既感覺

食元氣咁有米

無女
搵唔到工
唔想讀書
身體唔好

依到個個都係wo

疏囉

俾個fd叫左去食 去到食湯烏冬

有錢既話我都想唔洗讀書返工

本身仲等我好開心咁，屌原來都係一場發左十日既夢

十幾日姐 當上左一堂下次小心d就好了

I know that feel bro

身邊同年既朋友都開始一個一個出pool
得番自己又唔敢約佢地
自己係屋企既時間越黎越多

96年既同伴你地好

留名，96出世，有女朋友，有工作，但冇父幹

有女

你已經贏左呢到大部分人

點解唔敢 你行得正企得正

好耐無返嚟 路過推一推

我驚比人燒春袋

新人96 留名

唉訓唔撚著

Hi I am new
十月撚

無訓過

做咩唔訓

其實唔驚喎 如果大家仲係fd 嘅

佢仲當你係朋友就自然抽到時間出黎

如果佢地帶女朋友出黎我如何處置

比佢地放閃囉 都習慣哂

搵到細佬未

未

笑咩喎

96Lm

抱住個攬枕出街

黐住支樹枝

嗱嗱聲聲爆個post
個post名好sad

仲有111

推啊啊啊!!!

好毒

96 lm

有名你叫

仲係張床到唔想起身啊

琴晚打完幾個波之後訓左5個鐘就起左身番學
利申 鐵人

琴晚打幾個鐘機之後訓左5個鐘就起左身返工
利申 膠人

琴晚乜都無做12點就上左床訓第二朝八點起身都仲賴左半粒鐘床
我認我廢

已經3月仲係呢個post

個post last左兩個月
無哂人勁冷清

無人講野好悶

愈黎愈多負能量啦

玩緊d咁既野

6半完身 打完波再chur party 攰拿死

唉 聽日九點堂

2點

又係模型

每日都八點

隔黎屋又裝修啦
晨早流流嘈到訓唔到
唯有起身溫書啦

咦我隔離屋又係

成功十一點先起身

仲未起身

望住份lab manual已經知陣間個lab冇4個鐘走唔到

有冇巴絲打咁候生就有自己車揸

外國算唔算

我堆朋友個個有車

Gta入面我有十幾架車，連飛機坦克潛艇都有

個個都有父幹

巴打係邊

香港咁威？

好撚想快d落堂

就快midterm
未溫過

第一科19號

聽日第一科

個post又上返黎

Good luck my friend

係 幾個都巴絲黎

有樓收租

這些機會不屬於我
個個打跛腳唔洗憂 叫我呢d窮毒宅如何是好

已經考左3科
3 more to go

刷左成晚首抽 今日又要番十點

走左佢啦 上黎做乜

嘩 6科mid term咁chur

5科

4科 但有科3字頭完全唔知做緊乜

唔上唔識做assignment

搵個人抄左佢

咪就係

熟果堆都唔番呢

無朋友

上緊科cc比個year1 carry

紐西蘭

好想同女女一齊溫書

Lc大把女啦

ching ust

有咩慘過星期六仲要番工番八點

Yes

以前一兩日一個post
而家兩個月都推唔到一個

冇

wt major ar

Elec

U?

fina&acct

Lol a&f

仲未完一個po

ching得閒入下科大post啦

差唔多爆啦

加油推啊

又到可悲既星期六自己係屋企摺

好青春咁睇緊d中學生打學界

好悶咁係屋企睇連登 已經睇哂所有熱門post

邊個發明星期六番半日工架屌

我星期六唔洗返

我都係

當年都有打學界

咁快就要想當年

有冇人開始覺得自己老

永遠都是18歲喲

21歲了 毒撚還未有女朋友

升大四了...

已經出黎做野

今年大學畢業係96？

無人請

由自己二字頭果刻已經覺得係

年尾出世表示下年升year3

準備走去讀master

就快推爆啦

1001係我既

志在必得

996

997

998

999